會員阿古路（港父殺人）入

做咩咁唔小心跌咗張卡

牙路就好
搭車兩蚊

屌

尊重啦

港父嚟

咪屈
弱智考唔到驚察

弱智唔難入，羅sir IQ73都入到

ben咪爆

N ben連兄弟都敢爆

睇唔過眼羅sir成日反佩哥你

我係弱智，但我唔支持香港警察
你等收律師信。

你朋友跌咗

尊重隻狗

收到風係Boa 跌架

yes我fact checked左